★突發】白石角 雲滙爆17宗撻大訂 ！全數單位於兩至三年前成交

農曆新年前夕，再有新盤連錄撻訂。新地（0016）旗下白石角雲滙2期，於昨日、即「年廿九」單日爆出17宗「撻大訂」個案，全數單位於兩至三年前成交，料是次各遭發展商沒收10%至15%訂金，估計買家合共損失逾2,441萬元。

新樓都撻大訂 ?

逃亡式撻訂

集體撻訂 = 製造不安 = 犯国安法
拉

咁就淨賺二千幾萬

又話樓市gogogo

你唔買大把人買啦

【樓價指數】CCL兩周累升0.85% 分析：樓價成功擺脫疫情影響

左手交右手

右手交左手

再黎番個 one two

猜下波 （try your breast)

未呃到啲入世未深想上車或投資傻仔以為樓巿暢旺

加價
又1Q清
go go go

上述17個撻訂單位中，有14伙於2018年7月至9月期間成交，其餘3伙則於2019年4月至5月以招標形式成交，成交價介乎678.92萬至1,810.98萬元。

等兩年先撻，驚三年後賣唔出?

兩三年前落訂 , 可能失左業 , 未必係移民

美聯分行助理區域經理梁兆堅表示，撻訂原因有可能「啲買家上唔到會」或「國內客番唔切黎香港。」他指，雲滙2期當日開售時，內地買家約佔兩成比例，而且多數買家均採用建築期付款，「（當日）唔使咁快上會，啲客咪buy（喜歡）囉。」

房屋台：北水會接貨 樓市gogogo
大媽：落唔到黎香港 不了

21世紀仲要親身買樓? 有錢人唔識搵律師?
似係失業/生意失敗上唔到會

玩完

佢哋買股票 仲係用粉筆 黑板？

白石角 有啲似墳場名

發展商又贏

SHK fatfat

d錢運唔到黎香港

白石角咁垃圾，撻訂唔意外喎

樓價GoGoGo

發展商發發 咁樣執左個訂金
依家樓價又未跌

發展商又收2千蚊
樓市gogogo

發展商收埋d陰質錢

差唔多啦 商舖完左係時候到d樓 第時龍床盤都唔知邊d人接貨

留番比房屋台接貨班五毛就岩啦

自己買自己谷到好好市。 再撻訂。

難民營

都唔知咩人會買

應該係比人炒左 冇錢

白石角邨雲匯樓🤣

公屋地段唔意外啦

難民營個位閪到咁都有水魚買

自己出錢買自己貨，飢餓營銷，一批貨食三浸水，好似黃牛咁

雲匯2應該入左伙?
咁都照撻??
定又係咩先住後付果堆19玩法

其實未又係地產商搵媒扮入貨
攪到好似個市好好，個單位好多人爭
入完冇人接未扮撻掟

先住後成交plan 同發展商對賭

上唔到會呀，咁長成交期，大把人近半年入息減少

80 萬撻訂情侶

基本嘢啦
咪又係證明啲AA扮排隊

左右交右手，做成交

白石角真係太多新樓…

淡淡又然

無事無事，硬好話Gogogo

不嬲白石角啲樓都係俾大陸人拎晒嚟炒
而家啲人落唔到嚟咪躂訂囉

開始支那化

支那新樓盤 搵一堆樓托 去撐場

支鬼又話no cash 世界

做乜仲要個人拎袋錢落黎交收？

似係唔再信香港 寧願走資去外國

發展商gogogo

圍飛黎

兩三年前既貨d. 人好心雄加兩成賣家嘛，。點解撻訂咁傻仔

吊邊撚個日日唱好樓市，股市gogogo aa狗呢

香港太落後，冇得用微訊錢包買樓

上唔到會？
蝕撚晒

依家先上要會

腩哥: Free money.jpg

黃馮

雲匯個case特別啲

係咪早幾年買樓花個啲人嚟？然後一個武肺，銀行收緊做按揭就即刻企係到？

行過嗰個位，個到係好靜，無乜人

但你住得個啲地方就有車出入，你覺得唔方便，但啲有錢人根本唔當係咩一回事